投訴袁志偉新聞有冇用？

tvb大粒既開會，個個都知係袁志偉累街坊，只係驚左李寶安
而李寶安又好似佢隻狗咁，聽晒佢話，即使全公司最大粒，都要睇袁志偉頭。

tvb內部，有委員會處理收到既投訴，係真係會有人跟進，會存檔

你投訴袁志偉，未必會下下中，但係就會俾子彈其他部門，一間玩權鬥既公司，終有一次佢會賴野。

而廣管局都會處理每一單投訴

所以，唔好以為冇用，只要你正正經經寫email去tvb投訴cc廣管局，整整下，袁志偉條仆街都要受

俾係睇陳嘉欣定係李旻芳？
我揀黃珊+李旻芳

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路